香港人從來都當香港係condom，係你班細路未瞓醒渣！

我知道呢度有班傻仔成日覺得疫情完咗，香港人會重新抗爭，你真係好撚戇鳩。 咁嘅環境當然係保護自己先，客觀效果就係習慣。加埋香港人嘅習性，依家出邊個個都變返晒做閪佬財，根本已經完撚咗，咪撚再幻想。

香港人從來都當香港係condom
大家都係借呢個地方來賺錢
你估佢哋真係會當呢度係佢屋企咩

炒貴晒啲樓，連帶租金上升，買個麵包都貴過人
錢就佢哋袋哂，你班細路自己慢慢受，佢哋得閒仲踩多你兩腳Tim

跟住班細路話自己好撚鍾意香港，我真係覺得莫名其妙
上一代人冇你哋咁撚戇鳩，佢哋賺完錢就走㗎啦
「借來的時間，借來的地方」有冇聽過？

以香港人個副德性，依家香港人情願過返2016-18年嘅生活都會接受，即使2018年情況已經好差，又DQ、沙中線改標準、啲官唔使負責任，香港人都會好懷愐，過多幾年形勢更加差佢就會懷念2020，2021。

過多幾個月如果入街市同返工都要打針，到最後你咪又係局住要打針，唔通你唔使買餸食飯開工？蘋果日報俾人收皮，其他媒體記者自然就會縮沙，你唔縮沙咪準備坐監囉。

香港唔會再有19年式抗爭，唔好再咁天真喺度幻想
香港人身嬌肉貴，除咗你班細路外呢度唔會有幾多人願意同你坐監
仲話要乜乜物物嗰啲，冇乜嘢㗎，等坐監咋嘛

呢度完撚咗㗎啦，醒吓啦
你唔滿意嘅就只有離開，留低嘅就要適應同埋接受
手足嘅死換黎既移民機會，唔該真係好好珍惜
其他香港人以後就係咁樣生活落去架啦

仲話要去衝嗰啲，我同你地講
到你哋坐完監出返嚟，見到咁嘅社會情況
我肯定你會好後悔，情願一早離開好過
呢個係鐵一般嘅事實，香港從來都係咁撚樣

唔好諗住話我放負，香港嘅閪從來都係事實
只不過你哋太後生，喺香港入世未深先至唔明白

老實講句 其實係

雖然好唔情願接受 但你講既都係事實

不過唔好覺得而家唔上街抗爭就等於放棄左其他受逼害既手足
因為而家情況已經唔同哂同支那無分別
大家口中鐘意既"香港" 係講緊身邊既人同事, 而唔係政治
而且政治既野, 其實已經玩撚完左, 唔洗再care
所以倒不如多D陪伴其他手足 一齊支持佢地 捱過難關

唔好話去邊啦,後生仔有機會都應該出去見下世面,有得去我格魯吉亞都去啦.
利申 90後

香港人核心價值其實係利益同安定。
上年大家齊心左一排，係好難得，我公司d同事已經開始返勾心鬥角，唔理黃藍，想上位都係做d以社交中傷人、用positional power控制利益分配。
有一大班香港人原本人品唔夠好。

慈父出生地

屌上咗連登時事台咁耐
最撚中point既一個post
不過算啦，有樣嘢叫「年輕的代價」
十年後佢地會自然會知自己當初幾撚on9

哦

因為由頭到尾佢地先係最理解政治嗰班
現實政治就係講三樣嘢：利益、利益同利益
而你，只係政治BB班，仲停留響「理想政治」既層面
而終有一日你為咗生活，你都要學佢地

咁要點做

可唔可以分享下

香港精神 搵錢走人

係第二度就會無呢d? 唔好講笑啦，但凡同錢銀或權力有關邊度都爭餐死，有d 高明無咁核突，有d 就睇到都想嘔

True but sad

疫情完咗會重新抗爭你邊到見到有

中華移民共和國

係咁架啦

borrowed place, borrowed time

岩聽

所以我全力支持海外港人鬥黃

黃屍豬唔好以為可以一走了之

你點定義「完」?

無日程表?

無十點鳩叫?

無勇武俾人拉?

第一日出勇武，我見到希望，因為果時好天真，以為政權衰極，只要我地係佢套唔合理嘅規則度玩贏佢，我地就有機會。

係區選，睇到大家嘅努力無白費。只係對家直頭反枱。如果唔係，家陣嘅立法會會係點?

果陣嘅希望，除左因為天真，係見到個plan。例如只要夠議席，乜9 都否決，政權就要跪。而中間嘅過程，亦俾人見到「階段性勝利」(區選).

問題係今日無人俾到嘅plan之下，叫人去犧牲，策略同道德上，我都見唔到點幫到個大業。除你講得通(唔使證明) ，全民勇武點樣可以光復香港啦。

又做個比喻。有怪獸入屋，有人頂住門，叫人後門走。大家一齊唔走，死晒好，定走得一個得一個，將犧牲者嘅故事留落黎/搵方法反擊，會比較理性? 新聞日日講新彊，但身邊如果有個土生土長嘅新彊人講下發生左咩事，係咪說服力會再架啲?

所有抗爭，都有浪漫成份。有幾多和勇手足係因為不斷思辯而企出黎? 有幾多又係因為「畫面好靚/好嬲好嬲」? 但黎到呢個階段，再單靠浪漫，要死一齊死，我地又可以走幾遠?

投白/投唔投，結果都會俾政權扭曲做國安法之下，香港人重回正軌。留係度嘅，無可避免會係「被喜迎」國安法嘅一份子。但如果夠多人去英國，我幾肯定係五年內，我有機會投羅冠聰一票。

唔係爺爺咩？

從來都知道屌人係最易

啱
香港已經輸咗

況且出到去你就會發覺嘩原來人地嘅社會政策比香港「為人」好多

生活水準其實都高過香港，真係會隨時代進步，而唔係香港咁食老本食咗 20 年仲話自己係咩東方之珠

話人on9好撚易

上代當然會拍拍就走，本身唔係香港出生香港長大，走難落嚟自然係當踏腳石。

連背景都差咁遠邊有得直接比較

呢幾年企出嚟嘅香港人都係為左自己家園而出嚟

其實冇人care 嗰班free rider

隨住政治環境越嚟越差,香港除咗人工高過大陸之外就冇其他優越大陸過大陸嘅優勢.

廢話

原則上認同樓主，只係覺得condom呢隻字用得好harsh。

回顧香港歷史同香港人嘅身分認同，有時都會覺得好唏噓，香港人始終冇辦法掌管香港嘅命運。九七之後嘅港人治港高度自治曾經令香港人相信自己能夠掌握呢個地方嘅命運，但係2014同2019一役好清楚地提醒咗我哋，香港人始終冇辦法決定自己嘅命運

咁講唔怕cctoy班人屌柒你講中好多

其實係 由其3X-4X堆BNO撚 叫做手上有個錢 唔同會同你博 真係陰陰嘴笑住多謝班無BNO的細路打生打死換來佢地的5+1 你睇連登時事台總有幾個知名BNO人士 2年以年永遠唔會關心行動post 但一見國際有少少BNO眉目 即開Post轉載射晒精咁 有D人仲盲忠忠係到幫推

中剷成最大贏家

當中國香港係condom
英屬香港係家

連豬喊 連豬嬲

佢地而家做得最卑鄙
已經唔係講
係明知冇得玩仲叫人玩落去
個地方係佢地玩爛
但不斷強迫人做家畜
真係仆街陷 家 產到爆

打咁大段垃圾呃負評嘅戇鳩仔

真係痴撚線，自己為咗虛榮感做苦行僧都算，仲要噏撚埋啲離地到太空嘅口號，拉埋其他人落水

你班撚樣唔好咁痴線得唔得，你哋自己死就算

其他香港人仲想生存落去㗎

疫情完咗梗係繼續上街抗爭啦!!!

有本事就將限聚令寫入基本法丫笨撚鳩柒

屌你老母，死五毛

其實真係香港人特別閪，當然我唔係講緊全部香港人

其實全世界都係咁 你走到邊度
d人都係向錢睇 唔係錢就係其他利益
因為資本主義社會係咁

包括自稱社會主義既中國

都係叫人衝，然後自己最多識女搵女屌

作為連下sir fans
等我copy連下sir 每日嘅大作你哋睇
震懾下你班連登黑暴

老實問，香港人係咪已經開始習慣？

「安心出行」根本就冇得避，留底既香港人只會能夠接受

依家講到明連選舉都唔俾你玩，請問啲留港抗爭撚點睇？

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

事實係所有野都係利益 但人地國家點都會有真愛國者 真心為國當家
香港真愛港人士E+都比人捉灑去坐 大部分愛國只係一門生意
如果曱甴王收ORDER 去打美國佬 佢30幾萬一個月既人工都不了不了
現實係只有你拳頭比共狗大你先有機會嬴 中國歷來要改朝換代都係要窮到仆街個個無飯開先有機會做反